工程界嘅大家識做啦

[工程界]沙田A記有大陸人衝出黎柒

多數公司嘅電郵都係有limit
太多郵件就會full左
唔好畀咁大workload佢呀
佢咁熱愛工作大家應該幫下佢